毒L有街出，留低手掌，你問我答

毒撚自由，懷疑莫問

留低你的左右手掌，贈你兩句

19歲男
讀緊專科野 想問出黎做唔做得返？
同埋同愛情會點？
唔該哂巴打

四眼仔，俾信心自己，唔好虎頭蛇尾就無問題

18
幾時有女

獸慾太強，不夠浪漫
讀書唔好，宜更讀多書
25歲或見婚緣，否則31歲左右

24歲 男
幾時破a0

放開自己，唔好咁保護自己
唔好咁追求得失，姻緣自然會到

似男人手

男20 呢排對自己讀書事業同財運都幾大壓力 淆第時揾唔到錢又對而家讀書冇乜信心

讀書唔好 準...

有無得講多啲？
Thankssss

幾時死

25歲開始有段三角關係。
30歲打後運氣比較好

性格由自我變自卑。 放低硬頸執著，拎返自信返來。 就會見桃花

感情慢慢來，唔駛太緊張太煩。
讀書意志力不夠，容易有頭無尾

份人幾聰明，可惜慾望唔大
最近多因小事激氣。精力旺，退休期遠矣

財色如何

由細到大所有野都要自己面對，但環境越差，越見到自己能力。
想再進一步，要放低自己，求人幫忙

男 28 想問事業 唔該巴打

岩阿 依期真係覺得自己廢廢地 個人又好撚去著
有無多幾句相贈

男 24，問愛情事業

貪心 人地都話贈你兩句囉

係廁所影
想問下愛情同掉事業
93男
唔該大師

屋企廚房幾大

仲話香港平均智商全球最高

有冇絲打想同我性交轉運

淨係愛情同事業得啦 學業順其自然啦
唔該晒大師

施主，介唔介意放低隻掌來說二句

問愛情事業

94年男

唔該巴打 但係你好似淨係解左我川字掌咋喎 讀書財運之類點睇

今年個運唔差，係心情差過運氣。
本身集中力，記性唔夠，學業上比較辛苦

財運下半年比上半年好。
但份人比較疏爽，較難儲蓄

而家24歲，少不更事哂咗小小時間讀書
係外國讀緊專科，想問回港發展定留係外地好
同有一個long d女朋友，想問會穩定嗎

20 男
想問愛情 學業

想問下愛情同事業

咁睇有機會離開香港移民。
留意返三十三歲左右，感情度有個變化

都應該似係 請問大師結婚係咪都算感情變化

對愛情好憧景，亦會另一半好關懷備至。
但可惜付出太多，收穫太少

21 男
想問下愛情同事業
就快grad了

[member] 19歲 男 想問下愛情，未來出路 [/member ]

想問感情，唔該曬
幾時有拖拍？

絲22

運氣就唔大覺 心情又真係麻麻
我集中力真係幾差 呢個幾準
咁未來仕途同揾錢呢

20男 愛情事業

絲 今年23 今年內有無機會同ex復合
或者新戀情?

剪不斷，理還亂。 有時要放低
本身已經係個亂諗野加負面既人，要學下一刀斷。

係呀 亂諗野同負面既人
本身好左D諗住重新出發
但兩三個星期打回原形
我自己一個人走唔出困局
想問下會唔會有新戀情助我走出困局?
唔駛兩頭唔到岸 等我可以一刀斷

事業呢

性格過份自我，我行我素。 工作雖然勤力和穩定，但都係付出多收穫少
愛情太個自我主觀，你要係對方角度付出，先有收成。

26歲 巴打
問事業 愛情

捱得做得，不怕辛苦。 但忌做野一個思維，不識轉彎。 亦要多走出去，多放低身段，識人好過識字。

女 想問愛情

21歲

樓主 你少左我

23歲 女 想問事業同愛情
唔該巴打

野心足而心過毒

男 今年23 求問愛情事業🙇🏻‍♂️

19歲女 問愛情事業 thx🙏🏻

19男
而加讀緊it，想問將來事業會點
同埋愛情
Thx ching

Thx 巴打 ！凖！學到野！

事業愛情

22歲 男

愛情事業

26 男 想問事業

22男 想問工作 感情

工作雖然勤力和穩定，但都係付出多收穫少
中

要幾on9先會信

23男，問事業，幾時破A0大關

精力旺盛，唔痴家
感情度衰心軟，易被人呃

小宅女，愛胡思亂想
對感情比較小器執著
建議多走出去，多點同人交流見識下先

現在好恨拍拖，係個小毒撚，不識同人相處
工作運氣普普通通，但本身事業心都唔算太強
現在運氣唔太好，當係一個磨練機會

性格好直出，好易鍾意人
轉數幾快，30歲前工作幾穩定，係不算太進取，同埋唔夠堅持
個人自信心唔夠，好怕求人幫忙

聰明誤用，堅持力不夠
經常性唔知自己想點，所以事業心唔強，亦唔太穩定
30歲前應有段感情突然間出現變化無左

讀書應該無問題，本身你意志力好驚人，所以你定立的事，好少話做唔到
但份人亦好執著小器，好易因感情而令自己大敗

對朋友好到加零一，睇感情睇好重
本身野心事業心唔大，但求安安穩穩就夠
理論上工作性質應該係金融或幫人理財

另外呢本身外國讀書 想知翻香港做野前途如何未來揾唔揾到錢？
如果揾唔到就決心移民因爲喺香港冇錢都幾慘

性格量大，可惜份人比較悶，所以30歲前無咩桃花
好鍾意吃野享受，工作度比較穩定，因為心性比較單一，易有一技之長

幾時先有機會出pool
有冇話適合做咩類型既工
本身讀商科

唔該巴打

[member]19巴 想問財運同事業

打完飛機嚟

毒撚問愛情同事業。
如果答左我我可唔可以續問多兩條問題？

18 女 求指點
btw我啲掌紋真係好淺 係咪咩不詳之兆

份人比較神經質，好敏感
追求精神層面既野，比較貪靚
體質比較差，物慾低
追你比較簡單，唔駛好貴重的野，求奇拾d樹葉做書簽或石頭貝殼已經好滿足

又幾準 我物慾真係唔高
多謝指點

朋友唔多，但對朋友都好好，非常重視感情
思想好簡單直接，非常實際
工作因家庭因素，可能家庭預擔或子承父業，令自己好早出來做野，好大壓力
感情度，有機會出現三角關係

主觀性格好強，甚至硬頸唔服輸
但往往自大的人，都比較自卑
控制慾強，要多點逆地而處，學下包容
份人幾信命，對玄學八字都比較好奇

Ching 你漏左我

唔該大師，想問學業同幾時脫離單身
24男

巴打係個小宅男，個心仲係好掛住以前暗戀的人。 現在恨拍拖恨到痴線
份人鍾意推理計算野，工作度，30歲前應該會轉一份同之前唔太相關工作

個腦好多野諗，轉數好快，但諗多過做
係典型的小毒撚，感情度好多幻想，但無行動。
做野能力可以好高，獨立性強，不怕辛苦
係感情度，去馬啦，唔好怕衰。 衰多幾次就無事

又幾中，超重感情，重到係阻礙埋自己。
以前老豆有做生意，但已經執左我只係打份牛工。
我可唔可以問2個問題？
我應該選擇邊一行，或者我應該要自己創業？
另外就係我最近鐘意左個大我2歲嘅同事，想知佢點諗，我地有冇機會發展？

中啊巴打，唔該

唔係睇相，而是作為花生友，我係咪都會叫人上馬。 人永遠最後悔的事，不是失敗 , 不是錯，而是想做但無去做。

其實因為咁，平時我地成日接觸（幾個食飯腳）但whatsapp佢有時都幾冷淡，佢又係教徒仲要錫安教，加上佢又大過我2歲，唔知佢係對我無好感定係有顧慮，所以我都有d卻步。
如果睇掌睇到乜即管話我聽啦

感覺俾人hurt的機會幾大
而且就咁睇，你現在運氣都麻麻地。
不過我覺得你每次機會都要珍惜

又想呃錢呀撚樣

Ching講得好中
依家呢份工夠晒穩定 但就悶 但一諗起呢份工做成世又唔甘心
愛情就真係唔知點 係有d掛住以前果個 但都放棄左 ching知唔知緣份幾時到

Push

開過幾次post就話我呃錢
學相到現在，一毫子都末收過，邊度又呃錢？

[img]h人ttps://
19 男
學業 將來事業 愛情
唔該巴打

唔鬼玩
個post負評太多，盲毛太多，唔鬼睇
有緣再見

男26 事業愛情
謝謝

28歲，想問事業同愛情

喂啊！